[隻思廣益]如你手持400萬港元想移民台灣，應如何運用？

台灣返工就死得人多
但就算有呢筆錢
應該點樣分配最合乎效益呢

打算點樣移

物價貴晒啦
去泰國算啦

係去都唔會去台灣

秦國啦

搞台灣雞團，一條龍安排哂所有野
保證你有錢過郭台銘

同澳門賭團玩法差唔多

俾人拉左/金手指點算

唔識泰文大唔大問題?

專業人士就去澳洲加拿大啦

四百萬有咩選擇先

我諗都係轉晒美金拎過去做定期，食下息

同埋揾份好工

果四百萬係補貼平時生活，果邊咁低人工

台幣不時貶值